識左條女，但好悶點算

如題
本身係outgoing 個邊
識左佢之後覺佢冇咩興趣(宅女
影相食野都係fd叫多
姐係咩都有試但唔長
搞到咁我愈想撩佢傾計 點算

ps傾左好幾個月就冇咩話題

咁仲做乜傾

想食囉

放過人啦

食咗先講

當一條女對你有興趣你講咩佢都會延續到落去
當一條女對你冇興趣你講咩佢都會hea你 你一問佢一答

傾咗幾個月都未到手就收皮啦

真心未見過咁既女仔
犯賤都係咁話

長情可以當飯食
幫下手啦 打們

正確